★露宿男倒斃通州街公園 遺體舁送殮房途中再遇車禍

深水埗通州街163號通州街公園，今早(10日)6時32分，一名50餘歲男子被發現昏迷小食亭附近，救護員接報到場，證實男子已氣絕身亡。警方到場調查，在現場發現水樽及紙巾等個人物品，相信死者在上址露宿，初步相信案件無可疑，惟死因有待剖驗，正設法聯絡其家人助查。

至早上8時09分，死者的遺體由黑箱車舁送殮房途中，現場下着大雨，當駛至旺角道近上海街交界時，黑箱車疑在燈位前收掣不及，撞向前面一輛外賣電單車，以致南亞裔鐵騎士墮地，手腳受傷。救護員接報到場，為傷者包紮後送院，黑箱車上的司機及仵工俱無恙，警方正調查意外原因。至於死者的遺體則由另一輛黑箱車到場舁走，繼續行程。

周星馳啲戲咩 應該即係彈起身 撥吓啲頭髮

地獄黑仔王

原來黑箱車係貨車

唔係點雪住條鹹魚

仆街笑撚左

禍不單行

死多次

道友明

Foodpanda

屌

死足兩次，真係慘...

仆街南亞人
最撚衰就係張超雄，屌你老母

醫局街有間
診所雙重療效
好使好用的美沙酮
家家傳頌

道友肚痾
嘔吐消化不良
屎尿失禁
浪蕩街頭 露宿照痾
咁就要決定搬屋
搬出 通州奇趣街